入黎講下中學時期既學霸宜家點

前排撞到佢著住老西揸住架靚車，fol佢IG生活好似好忙又有錢

應該係去咗做倫敦金

幫我煮飯

讀緊law

睇IG見佢炒GME發左達 最近一下full pay左三層樓

幾年前見佢接手左屋企間眼鏡鋪 近排好似炒股輸到破咗產 老婆仔女都走埋

有個處女靚老婆
有幾層樓
做咗醫生

讀完博士去美國大公司做野生活

教書，升左做主任，不過十年前炒股財自左，收埋四五層樓，假期足不出戶，成日鑽研緊d新野。之前年幾聽佢講入左10%身家入比特幣，而家成日呻大額出金好煩。

去咗英國讀緊設計。就嚟畢業

做狗
打人打到唔識停
買埋樓

做保險，前排sale鳩我。

關我撚事

成績咁好洗做眼鏡鋪？

有冇玩下佢

你又知係處女

學霸? 大陸字無人屌?

細個考第一，大個揸錢七。
細個唔讀書，大個做老師。
細個蝦蝦霸霸，大個維護法紀。

做醫生，聽其他舊同學講 十皮一個月 這些機會

利申90後

26分ust bbq

日日打飛機

On9 眼鏡鋪勁好搵

係Poly 讀緊會計